仆你個街古天奴笑到好似岩岩放監咁

個樣好似坐完好耐監終於放監咁

25之王

脫北者嘅笑容

下季可以係阿仙奴見到依個笑容

應該唔得

脫巴者

問過獌狗雲佩斯未

用完除疤膏嘅成功例子 塊面幾白滑

25完利再25巴

下季過阿狗再笑過

個口仲係合唔埋

脫第二次北嘅笑容

下季估計會25拜仁